好擔心呢世都會冇人女仔要…

係咪冇女仔會鍾意我架

係

係
我都係

有乜所謂 準備孤獨終老

I love you ❤️

唔使擔心
已成事實

你擔心下儲唔儲到錢仲好啦

唔會

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人